中國央行：存取十萬元以上均需登記以便監察

黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

監察完就出回血劍

人民幣不屬於人民

輕輕一推

mola mola

共產黨個"共"字咪咁解囉

合理
以國家利益優先嘅個人擁有資產

愛國的人民不會反對

不影響日常生活
同國安法一樣

影響少部分唔願意貢獻國家的人

諗起香港班廢老成日拎錢北上定期
到時就易入難出

你出完啲糧係你ga?

全部轉電子貨幣啦

對月薪唔夠1000人民幣既人黎講
要儲幾耐有10萬可以拎出黎?

9億人月入不足2000 證明影響輕微

拎錢銀行都有record la 做咩要登記

1蚊人仔 兌 10王者榮耀金幣

仆街了.... 諗住通關返去轉走晒D 錢

快叫廢老藍絲搬錢上去開定期

所以點解唔可以無左香港，亦無可能製做另一個香港

全國性法律？

應該係警告，要人停止唔好再提取現金

先係河北同埋深圳試驗，之後可能推廣全國

依家真係冇水做到出面
睇黎人民幣變金圓卷不遠矣

可以共產了

相信党

深圳河以南地區呢？

緊係少啦
支那國有冇咁多人會拎到十萬擺銀行

我份首期呀仆街

支那五毛藍屍唔會走資既

支那人:NMSL

唔想啲人走資
尤其係經香港走

想draw cash就約傾計

應該要加埋落附件三

勁,我ATM只可以一日拎2萬

想問下大陸有咩會影響生活？

惡意大額提取現金, 充公!

個個字都識,但加埋吾知講咩,有無人可以講下重點?

找換店？

所以咪有6億以上既人口唔會受影響

支持共橙黨依法治國

總之中國做乜都唔會影響人

fatfat

要錢未電子錢，俾返埋數字你

10萬都要mon

哈哈哈哈，中共：2020改革開放40年我地終於可以行共產了

推

香港遲早咁
外資仲唔走？

好快會變成"存取十萬元以上立即全數收歸國有"

唯有螞蟻搬家咁提款

每日99999

拎錢入一個有外匯管制嘅地方，幾高利息都只係紙上富貴，有得自由掉動嘅錢先係直正屬於自己嘅錢

有冇人知點解首先係呢三個地方試點？

有聲

班廢老咁愛國由佢哋啦

record唔夠，佢可能登記時問埋你拎錢做乜

大陸銀行啲人仔算咩錢，佢自己印都得啦你話美金就唔同

屋企個廢老收埋啲人仔係大陸，叫佢拎哂落黎又死都唔信，等佢第日比共產黨充公哂啲錢就笑9佢

Push

有毒氣體無害

你唔好理
我話贏就贏
點都贏！！

屌呢個漫畫真嘅

冇呀

嘩，錢係國家嘅，動不得
明日香港

換美金保命

可以放入基本法附件三，香港跟住執行！

同中華 「人民 」共和國一樣之嘛

仲話要取代香港

買樓嗰啲冇得走喇

無計 中國讀書既人唔多
變左生出黎係為左共產黨而活
叫佢做納粹都太睇唔起納粹

共人民產開始了

藍絲走資末日
收割藍絲韭菜

真左好耐....
2018貿易戰開始已經係咁

我的錢不是你的錢，但你的錢都是我的錢。

方便氹習大大果時攞啲走

窮撚到

依件事香港人有冇警惕？

唔準惡意提款

鼠王講緊mpf交政府管

好多藍絲廢老返深圳做定期

提款要做kyc

屌！有聲
有無手足可以Key落恥爽同叫春啲Jpg到

鎖資了

佢哋換外匯都要登記啦
唔差個啲啲嘢

遲下屋企有十斤米都要報

「不影響日常經濟生活」
睇呢句就知佢地淆

監察緊已經回咗，永遠都拎唔返銀行所有存款。
因為部份已經拎咗去回血想拎曬再移民？得，你入咗監獄先再傾

無犯法唔怕
行得正 企得正

直接出新版人民幣
全部人要拎晒啲cash去換
唔換直接當廢紙
咁咪全部有晒record囉

監察得者係可以禁止你拎出黎啦

其實一直有人做緊電子走資

想走資? 門也沒有

冇錢了

會唔會上面啲銀行其實借左好多錢出去都變曬壞賬收唔返所以無咁多現金，大部份戶口存款都係得個數字，所以先限制唔比人提咁多

點做到？大陸收緊租想知

資本主義

手足

深圳10月先開始，提晒水好快d走資

藍絲：好人好姐怕咩比人監察

留意番，三個試驗地區有二個都係全中國民間最富有，放個河南岀黎做下樣

諗下呢啲係惠民政策既話，最發達既北上廣唔實行先？

咁緊係讓領導先走啦

啱啦，嚴防支那狗再走資

咁又係好似月薪3000都係9億人.
咁相對地小於3分一以下人口先可能有10萬.
對一般人真係無咩野影響.

push

舊聞，以前都半信半疑，強仔講完就即刻豁然開朗

方便割韭菜

存取99999

又係時候共你個產

有名你叫人民幣
人民唔弊 邊個弊？

唔係用電子貨幣？

lm

國有